如果要返工，係咪一日要三個口罩先夠？

就算喺office範圍都應該要戴，尤其公司越多人/中資
咁出門口戴一個頂到中午，食飯除低就要掉
一至兩點食完飯戴第二個
但一個口罩應該唔可以戴太多粒鐘
頂到六七點收工，如果住得遠車程要一個鐘以上
係咪都應該換過個？

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

你咁用幾多口罩都唔夠啦

2點開始帶 去到8點都係6個鐘姐

許樹昌亦提醒，口罩戴數小時或感覺到口罩開始濕就應該更換。一般來說，佩戴口罩出門，在抵達室內地方時都應棄置口罩，因為在途中口罩表面已沾上不少飛沫。
—-

都岩，口罩戴黎擋病毒，要assume佢沾滿污糟野，返到室內前就要除，否則係引菌入室
所以嚴格應該一日四個

出門口第一個
入到公司換第二個
食完lunch換第三個
收工換第四個

除非喺公司入面就唔戴 同唔出街食飯 先可以一日兩個
咁要你office得幾個人，佢地(同佢地身邊人)都低風險你先敢唔戴

所以公司如果唔能夠一日提供四個口罩畀員工的話
就唔該home office啦
咁樣迫人返工仲危險過八號風球
中左武漢肺炎會無啦啦暈低 真係會死亡

不過都好多謝好多零售業 運輸業 清潔等手足返工我地先買到野食日用品
有多口罩的話 見到佢地都可以畀多個佢地，希望佢地難啲換 唔好出事

我自己就一日兩個
冇咁多個可以換

如果濕撚晒 效用會唔會大減？
但搭車返屋企嗰程又好高危 戴住個濕口罩好似唔係咁好

但而家又好難唔慳住用

Home office 啦

下星期都買唔到口罩而屋企用得7788
就繼續罷工

係 出得街 口罩唔可以慳

所以唔應該出街
應全面停工罷工
同埋封關！

我返醫院都係一日兩個，一日四個要洗幾多錢買口罩

政府有責任封關，而家關又唔封，口罩又唔提供
你返醫院 提供口罩畀你更加係政府責任

早上1個 lunch 後 第2個 回家前包好掉

現實係政府已經唔理市民，佢服務ge係中央，醫院back office都冇額外口罩，唯有慳d用，冇ge都要自己攪掂

鼻敏感d人被自己個鼻打刧
鼻水唔停又抹唔到 係咁換口罩 幾蚊幾蚊幾蚊....

死唔死都要買大細
香港政府

完全有晒理由罷工
唔罷工都sick leave啦 最低限度

請病假啦

衫褲都係

咁驚就唔好出街啦

無本錢一日用2個
每用多一個就少一日可以用

如果一日用3個
唔夠一陣就會耗盡

出門返工屋企拎一個
食完早餐返到公司換一個(拎公司)
食完午餐再換一個(再拎公司)
收工睇下出街食定返屋企食
返屋企食就唔洗換 出街食就食完再換一個(自己野or收工個時係公司拎多個走)